肯比台灣記者問問題未呀屌你老母？？？？？？？？

人地嗌左四五次啦
咪撚避啦你老母

林鄭隔離條走狗肉唔肉酸啲呀 要人地咁撚樣先比人問

中視

台灣記者: 多謝大家多謝大家

定中時？

應該係中視

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！